總結一下Admin處理洗版問題之手法

輕度洗版：禁言7日

中度洗版：禁言14日

嚴重洗版：跪低求佢唔好吹雞批鬥Admin

連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

LIHKG @ Android

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

LIHKG @ Android

唔係我隨口up，係有相關證詞

Admin真係狗嚟

大家比啲時間連囝啦

畀啲時間admin再bam你班垃圾五毛

你同連囝咁frd
幫我同濕仔求情啦，我冇錢開飯了